陶傑：示威者必須停止，緊急離場！

派囉怕條毛